過海巴士好撚多黑衫

出啦
其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

加油

準備出

準時呀

黑衣年青人大撚把，年長嘅中年嘅死撚晒去邊，香港冇你哋份架。

多中年人

出啦

咪分化 我同班中坑出緊